哈梅內伊算唔算伊朗港父？

靜啦

樓豬係香港垃圾

樓主開廢po無人理

唔算，父哥人都敢殺